手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

各自爬山開既手足相信都知道，行動必備一件防水透氣褸！
以下內容只作參考:

其實好多地方都有得買！我係外國買開，唔知香港邊間平靚正，天氣凍，材料有多種，問清楚，又落雨又濕真係有佢就解決好多問題！

Goretex你送？
閒閒地一件都千幾
仲要好firm 著住會唔靈活

幾錢？
啲裝買得就要預咗著一次就掉㗎喎

會貴D著入面打底

幾百有架啦

咁貴....
U記好已經好奢侈...
利申：窮撚學生

保命架

幾百嗰D頂到架啦

百零有，唔知有無貨

推

手足如果搵開都睇下有無褲，保命架

幫下手推，P牌推唔到